睇完大帥哥真係屌左出聲

其實套野跟本唔洗咁急30集完
以佢內容跟本可以分成2季
第2季先KO 李細龜,跟本生, 蒙大同同洗白馬炭都仲得
你老母TVB就同我2集搞撚掂晒, 正仆街

本身個故事都可以斬開幾忽變一套開十零廿年飯嘅大帥哥宇宙系列

大帥哥
大帥哥之少帥哥
大帥哥之星威鎮篇
大帥哥之蘿蔔頭篇
大帥哥之開心速遞

仲有少帥

美劇應該會咁

TVB拍
你估美劇咩
重睇TVB

大帥哥宇宙

Yo 洗乜驚呀

仲可以跳去平衡宇宙揾孫悟空韋小寶

係。。。大帥俾人迫走就完第一季

大帥哥之4p

突然完得咁快好唔慣

的確係收得太急

所以點解美劇好睇咁多就係咁解